推呀麻呀婆呀爺呀公去借錢 再幫佢地申請破產有冇得諗

借一兩皮都好

記得借完要現金俾你，咪轉賬

破產猶如咸魚翻生 金蟬脫殼

洗鳩曬佢 吹撚脹

咁都畀你諗到 樓主應該係破產界喬布斯

😤 幫下粒孫

申請埋新iphone計劃

最好肯借

岩 仲要出aeon 卡
買完嘢 借完錢 拖住隻手去破產
仲飲個早茶做乖酸

樓主做人做到咁失敗好心反省下

Wanna bb

破產都要萬幾蚊架

生果金 長者金 個到扣返

師兄識啲嘢喎